[鏗鏘集] 721警黑合作的有力證據

法官大人,你地去左邊?
夠曬料落charge !